[屌你比得果4000蚊] 份表格填種族果欄 如果我話我係不死族會有咩後果

利申唔撚諗住填
比4000蚊查家宅咁查

有無半獸人同精靈族既巴打

For the horde!

係 平時一疊美金跌左落地下我都懶得去執
俾$4000 HKD 小妹 is 侮辱

岩牙😹

填左 宇智波一族

為了希瓦娜斯的勝利

寒霜翼龍

血精靈

政府會回信讚頌你好L幽默

利申：試過

填錯咪直接DQ你。記住唔好填香港呀，到時話你支持港獨。

安茲恭

我寫左支那
因為我承認香港人都係支那人一樣賤

認真咩

咁我填激優一族呢

填月光族會唔會派double

用不死世界算啦

卡通世界會唔會勁d

推

係水底填唔到表格
利申 那迦族